新香港精神

出黎社會發現好多責任
好多人卸膊 有人無腦
有人唔願意理解人

新一年睇完陳秋實條片
覺得呢d先叫新•香港人精神
有承擔 有理想 追求正義
擁抱自由
做無愧於所學的事先係新一代精神

以前獅子山精神欣賞
肯搏肯挨 但唔應該
死搏死挨
但明知出事，仲諗挨下就過呢d諗法真係好7封建迷信
點解同老一輩思想差咁遠就係因為佢哋慣左對於一啲事麻木不仁 攰 然後挨挨下又四五十年 有仔有女 無話唔得 唔鍾意姐🤷🏻‍♂️

所以2020年90後應該換左獅子山精神
有一種精神要叫新香港人精神

生存之道

多做多錯
少做少錯
唔做就唔錯

咪拉埋陳秋實同香港人比啦

又一件花式大中華